想問下旺角既黃色影印店推介

如題

光復香港 時代革命

好景 晴x影印
之前去印過 仲撞到手足印野